咁熱出街都唔知食咩好

冬天就話易諗姐

鮑姐

食鮑姐

食鮑鮑食飽

打邊爐

留喺屋企食鮑姐

食鮑

M記咪算

食鮑姐食一次小一次
唔好太盡